徐英偉：某程度上區議會已失效 會檢視區議會方向

徐英偉：某程度上區議會已失效 會檢視區議會方向

本地, 立法會道一號 發佈時間 11.01.2021 17:58 最後更新時間 11.01.2021 17:58

在立法會民政事務委員會會議上，議員關注當局如何處理區議員違反守則。民建聯梁志祥關注，有區議員在議員辦事處舉行初選，當局是否只扣除有關撥款開支。民建聯周浩鼎指，很多區議員不務正業及經常胡作非為，認為他們若作出違反《港區國安法》的行為，應及早離開，又認為當局推行政策時應更多諮詢其他地區人士，如分區委員會，而非只側重區議會。

民政事務局長徐英偉指，過去曾嘗試與區議員接觸，呼籲他們要按規矩辦事，但過去一年區議會批款效率極其低，認為某程度上區議會已失效，當局未來會檢視區議會的方向。他又指，政府所有政策不只諮詢單一架構，會有不同途徑聆聽不同持分者意見。

徐英偉又指，若區議員利用區議會資源，超越職能，違反區議會守規或酬津指引等，當局會按相關規則處理，亦不會批出有關款項。若違反《港區國安法》，會有相關部門跟進，當局會配合調查。

原文網址：

政府會唔會太政治化？

本來一堆建制傀儡點頭黨而家九成黃左，對佢黎講咪失效囉

「呼籲他們要按規矩辦事，但過去一年區議會批款效率極其低，認為某程度上區議會已失效，當局未來會檢視區議會的方向。」

真係反映曬以前班民賤、保皇已完 係點樣無低線鳩批政府任何撥款

區議會嘅功能就係批款？

DQ晒民選議員

某程度上佢地都唔係人， 幾時落去搵私煙?

佢民賤聯唔係政治化？

分區委員會 = 臨時區議會

痴9線，唔同意個項目，唔撚批你咪唔批

定係又要上綱上線到話否決政府撥款就係違反惡安法

審慎理財幫政府慳錢都唔得？

其實港共政權都已經失效

屌你老母
班黃區議員呢一年做過嘅野
仲多過班保皇呢十幾年做嘅野
咁都冇作用?
你條禮義廉餘孽就冇作用啦

區議會:某程度上徐英偉大腦已失效

講不務正業點及你地

收錢啲組織都係班保皇自己友， 提款機咁樣點解唔批

當日 打生打死 排除異己
（不惜同歸於盡）

可惡，黑社會政府

有得利益輸送從呢個角度黎講當然失效

支持全部DQ

冇得利益輸送從呢個角度黎講當然失效

一國兩制早已失敗

宜家無得提款就緊係嘈啦

點失效

失效就緊係又會話要改革
改到只有讚成就最完美

即係以前乜撚都批

廢咗佢囉，起馬大家無得cap水

一國兩制用黎氹台灣...你估真係度身訂造比香港一個咁細既城市咩，反正台灣家下都唔受，大陸都唔會同佢客氣.

On99

聽佢地live 成班都係離唔開清算 進貢大灣區

國安法國安法國安法

Poly 大戰後話要推區議會線既連登仔, 唔該入黎講返2句

DQ晒佢囉，反正你地又唔係做唔出

啲撥款有問題咪唔批囉

啲阿叔好鐘意捉棋輸咗就反咗張枱佢。

唔係自己人就等於失效

民政狗又想點撚樣呀屌你老母

唔係區議員你每日百幾單武肺呀屌你老母

廢咗佢都cap到水
不過起個唔洗投票的新機制出嚟委任

不過老實講制度內0空間,唸佢會點再打壓係制度內的戰線都係浪費時間

保皇黨收皮就係失效

變相承認之前咁多年 區議會都係用黎養住藍絲廢老建制工程撚

成日罷工嘅民政署

又出口炮了

根本政府唔俾地方開會，唔落去開會，唔批錢，實失效喇dllm

民政嗰班全部都係畜生

立法會 法院 港共政權 一国兩制
你地都已經全部失效
可以收收皮先

全力曱甴平五筒台灣

遲下宣誓都逼走曬

香港政府已經失效
又會唔會檢視政府呀

民選議員俾呢啲仆街講到cheap晒

經濟差
批少d幾好呀

咁既話徐英偉你碌鳩都失效啦, 斬撚左佢囉

而且款唔係事必要批架吓嘩

你邊位呀
堆區議員有香港市民授權

自己友輸左就係失效

想當年夠胆殺市政局，今日殺埋區議會做得出有突。

收嗲啦 建制狗

政府就失效啦 幾時檢視呀

裡面係好多連登仔爭住入既AO/EO/LO

分區委員會有撚人知咩
如果唔係做過HAD或者政黨都唔知係咩啦
個名單仲要係非公開㗎

公墓猿

就算dq晒啲議員, 正苦dq唔倒啲選民, 區議會已經唔再係以前嘅提款機, 所以完全失效

民政狗自己離場又賴鳩人

想睇區議員sss按章工作

過去一年區議會批款效率極其低
唔比人開會都好難高
呢樣唔比果樣又唔比 買個口罩又呢樣果樣

因為批款效率極其低
所以區議會已失效
goodest logic